第6個po‼️想贏錢就入嚟‼️‼️

心水1 英格蘭讓球主客和客勝

西哥

Gun

Lm

2017！一定要得！

gun jor 100

又大船

變左2.20

樓主出你都預左變大船啦

咪係 買對家囉

lm

今日呢條船正

大船已上

其實我跟咁耐 樓主大信心嘅心水好似冇miss過 最多都只係一次
利申 已all in

出咁耐好似miss過3次

今次唔跟住

上個post有個巴打
其實斷中間個關都蝕左水
做咩唔直接買1舊水 3x1

唔知 我跟左一個幾星期 50上左4千幾

樓主買左幾多

2千銀

留名

咁有信心啦我

買唔買埋下盤好

已跟 跟實樓主可上樓,自己本身買左20$,見到樓主同路加多50$,不過倍率低左0.03

你呢一句 我補左$5000

想贏錢就大家唔好貼飛

LM

樓主點睇下盤

樓主加油！一齊win！

買+1咁點解唔買和/客勝

係喎
和買一百 客買一百 賠仲多

樓主你果2千銀各買和加客勝會唔會仲好？

都樂觀嘅
依場比數差距大極有限

咁買仲低水

個個都盲跟唔分析

對左是否不智？

利申 自己另外有買英格蘭主勝

你識唔識計數

霉西勁定美欺好波d

貼讓球客勝係穩陣做法姐

我都對左

主勝

讓球客勝同買哂和同客有冇分別

梅西vs美欺

客勝
痴撚左線

衡量過就去啦

報左驚

我都比你嚇一嚇

和：3.7 客勝：4.85 客+1: 2.23 當我本有200 若然我all in+1即是收446，減去本錢純盈利收246，若我分散每邊各買100和，客勝，和收370，減去本錢收270，客勝收485，減去本錢收385 我諗唔到點解我要買+1

大數學家

有道理，不過都係買+1

你各買100所以和收170,客收285

你岩
我買2000和 2000客

正確答案

聽到樓主咁講 跟多50 客勝

好有道理 跟

應該買+1加客勝

但係樓主，今次英撚好似好多主力都唔係度，點睇

你計漏左自己要二百蚊成本
但如果開客會收多過 +1

如果你係分散買 開和 OR 開客 都要扣200本架啦

普度斯基告別戰

咁你客勝個注個本呢 去左邊? 食左 ?

樓上個大數學家

數神

我之後未講左買+1加客勝lo 你隻眼去左邊？食左 ？

英格蘭 無左太多主力

數神好野

乜宜加咁多小學生賭錢

又見證一位偉大數學家

唉 加減數都咁難計

上船

計好未😂😂😂

如果係客勝你就賺，但係如果和，你係200蚊本，所以係賺170啊ching

我係咪認真左

一注和一注客勝 你買兩注喎Ching 你一定有一注輸架

仲要事後戴頭盔

賭果幾廿蚊成個c9咁。肉酸到

睇賠率其實買和同客利開和波
買+1同客勝利開客勝

如果對英撚好有信心就買+1客，保守派就買和客

利申：數口唔好

認真分析先
比較起歐國杯陣容
今場英撚主要冇左史毒 簡尼 朗尼 軒達臣
但係屎毒得返幾多料大家心中有數
簡尼係歐國杯場場正選場場冇貨 一換華迪/華舒福落黎就激活哂成隊
朗尼唔撚洗講啦中間妹下妹下拖慢哂速度
而且軒達臣依類防中唔難搵到人取代佢功能 迪亞甚至利華摩亞都勝任到 問題不大
前面有迪科爾 華迪 華舒福 有速度有靈活 (迪科爾老啦打個八折但射術仲勁到痴孖筋)
中場阿里拉蘭拿絕對唔會輸比德國班人
所以可望偷雞

Gun 樓主 150

gun

睇完分析 gun!!!

樓主點睇德國隊？話晒人地告別戰，即使主力唔踢，但點都打下爭氣波，士氣點都唔會太差，兩邊都唔係最佳狀態，和局應屬正路，唯望英軍跑出

士氣係好 但其實而家個普度斯基同全盛時期比較已經差好遠好遠
而家德國都有主力受傷 紐亞奧燒今場都未必打
順便出埋新仔練兵
德國不嬲都唔緊張國際賽
係英格蘭往往踢外圍賽/友賽先好表現
大賽就食屎
一齊有跡可尋

樓主今晚仲有冇心水可以串下過關

上次跟完中左，再跟

自己賭波三大必買
德國友賽既對家
中國對家
利既對家

英格蘭100%

全個戶口嘅錢allin

跟200 客勝4.7

我都等緊

唔好賭啦
慳番啲錢去驗吓個死人腦啦柒頭

唔賭邊有錢驗

gun x2

信樓主冇死

on9仔你分開買 輸左果100本唔洗計? 數學家

你咪撚on9啦 幾歲呀

蘇格 贏唔贏到2粒

樓上數學家點解要咁做 唔敢睇啦

解釋完都唔明仲要串人

好型

數神出黎講2句啦

因為會關主就係咁簡單
馬會會唔識計咩

買+1同客勝
結果和波米輸左客勝個注lo

咁都比你諗到

嘩 手足們都好強

買左400 +1
50蚊客勝 和左都唔心痛
贏左又有錢玩多場

點解佢自己覺得自己計岩數

做嘜潛左啊
唔識賭波唔緊要
加減數都唔識仲要串柒柒
大數學家上水比人恥笑下先啦

想睇佢繼續兜

天才....

和氣生財
德國對英格蘭3.5入球大

利上場都無豬

跟

樓主有心水2?

會入到咁多咩？ 兩邊都hea

hea守hea攻

馬仔輸晒入黎玩波波

心水2 捷克半場波膽1比0

照舊小注玩下 , 輸左勿插 , 跟左又輸既咪打搞我娘親 , 怪就怪自己尋晚冇跟

All in

一黎黎三條注

咁老定

國際賽重試陣
預計兩隊會試進攻
後備會爭取表現

繼續旺 照跟

對哂

跟$50

丁巴！！allin兩皮即刻600粒，上車不是夢

尋晚跟咗 今晚繼續跟

預祝各位贏大錢

仲有無多注整整條3串4

跟埋樓主心水2

唔好呀巴打 , 玩下嫁渣

聽日買樓

ALLIN左5皮

all in

咁我豬啦 , 五十蚊幫你燈

樓主記住貴精不貴多呀

如果兩皮對我黎講係散紙我唔怕買落去呀

下次先

抱住娛樂既心態玩 , 可能今晚燈晒

丁巴你嗰種豁達真係令人佩服

熱身賽都係難買 , d 球員大部份踢完聯賽返黎國家隊既第一場波我覺得都係開細多

捷克近年回落而立陶宛冇以前咁魚腩所以博捷克小勝一粒

德國佬熱身賽揸流多但主場所以博和

蘇格蘭依場純粹感覺羸一粒

留名待 bin c

值得學習

唔洗理啲on9仔jer啦

如果人地買得大我依 d 雞仔注唔係咁好意思既

點買 唔識睇

你都知連登仔好難服侍嫁啦
唔野野帶定頭盔點得

刀仔玩法,各有各玩,同路就跟,唔同就食花生

唔小心注多左 要win back本金

丁巴想請教下 讓球和+1 估咪 1:0/0:1 都收錢？

戒賭啦

及早回頭啦葉師傳…

亂賭害死你

尋日第一個gun 今日照gun

如果客隊+1 踢出黎係1比0 咁 咁+1變左1比1咪和波收錢

訓醒等收錢

謝巴打 呢個問題想問好耐 因為通常都係買主客

想買500英格蘭客勝 有無人同路客w

希望嬴夠重振武館

+1 係代表主場受讓
-1 係代表主場讓人
如果買讓球 +1 和即係客隊羸一球就中

就算唔中當比返尋日中果場既貼士比馬會

尋日就係呢種負能量9買先中

但你而家正能量啵
我係咪要補飛

我想補多10蚊 唔知補唔補好

跟晒

10 蚊娛樂下玩下冇壞既

等開波一齊屌

沖完涼一齊屌波

半主勝 想-all in

頭場半主都應該穩

英國有槍擊案
英格蘭可能踢場好波
獻比死難者

咁都關事

普度斯基歡送會呀

太難過 無心機踢
你有潛質做財演

Gogogo

你地有無買德國，英格蘭波膽

1 1 2 2

依家讓球個賠率同樓主果陣比兩邊都升
咁鬼既

屌 2.20入左

Gunnn

讓球
唔是讓球主客和

讓球主客和 上翻2.23

我跟左樓主兩場 都豬左
今日跟多兩場

巴打破燈日

咁唔好跟啦

唔小心all in 左 得番十蚊

仆街
想跟捷克啱啱開左波

直播lin

半主半主第一場

仆街
我都係

斷左

半主

一齊黎屌波喇喂
半主

點解個個都買左半主？

紅衫捷克呀可？

yes

有無條順d既live stream
搵左好多都好lag

大船

順同清

多謝巴打 祝羊

0射門係咩事

Molamola

仲有廿分鐘 雖然我買左主勝

唔洗咁快投降住

買左半主 仲未入 想死

買左半和

定啲黎

11射

比啲力呀捷克

冇啦 冇啦 得翻10分鐘

仲唔撚入波

西利🙈

快入

屌你 又唔入

Jump

馬會係咪太睇得起捷克

屌

賠率根本鳩黎

屌你老母

唔好洩氣
英格蘭先係今晚主菜

呢場無跟

下半場入三球ok?

11射都唔入

支持

樓主貼 1:0 wo 你地做乜

有幾下差d

唉屌

幾多人跟左3串1

半場波膽呀
果時好掙扎0 0定1 0
最後估唔到捷克廢到咁

邊串

弱隊出鋼門，客龍都救左2球靚波，狗會開呢個盤唔係睇得起捷克，係睇唔起立陶宛

呀屌係wo

買錯左全場1:0

咩app黎

個龍門有幾下係救得幾靚

壹比分

心水2 條3串一豬左

跟左樓主 心水一 六舊
集氣

呢個有機

小弟之後都唔會tip波膽
Tip親都冇好結果
英格蘭要生性

英格 平手ok?

super

波膽求過引，唔洗理咁多
主菜肥仔就得

希望啦 上啊

淨求捷克小勝一球就夠

依個叫糊
最好贏埋

跟左丁巴條3x1 要 1 0先過到骨

1 比 1 先岩

1:0 48"

英格蘭和波真係最好

捷克入左

屌你捷克而家又入波
整定

中左啊

全場1:0 有機有機

樓主條link好多廣告 有冇第二條
iphone 無用ad block

巴打中咗可唔可以派我
我幫你集氣頂實

波膽本身係難玩 唔駛咁介懷
波有時分析得幾好都係要講運

YouTube有
720p冇廣告

1.5小比1:0 穩 出水唔洗出咁仔細

share?

屌掛住打機睇錯
自隊一打

今日輸左500啦 我都想派

求1:1

不了，2：0

我意思係要2：0

1:0 好啦

1:0夠喇 跟左丁巴

入球大呀

丁巴唔係買和咩？

讓和呀 1 0好啦

入多兩球

巴打 幫幫手 1:0 大家開心

立陶宛換成7個人

入多兩球都好開心架

1:0頂住啊 希望買錯有狗屎運

客換哂成隊波咁濟

同路

2-0!!!!!!!!!!

入多球

好呀

客入返粒啦想過條3×1過關

入多球呀

難哦 換哂新人出嚟

gg 無眼睇

2-0

2:1 ah

開到2:1就爽

2:1沖啊

2:1 2:1!!

求下你

2:1

入球呀

客隊入佢老母

各位巴打 小弟訓先 點都接受現實

個換人咩玩法

好彩冇跟心水2 波膽真心難中 不過all in 左心水1 加油

求2:1

英格蘭下盤 希望瞓醒收錢

3-0!!!!!!!!!!!!

斷

冇眼睇

完

英格蘭

多謝支持

真係豬左

個陣好虧

Livermore正選

當交學費

希望起身收錢

角球大

英 重注?

推

華迪 簡尼正選

補多飛3.5細就去瞓

KANE傷左,個個係米高堅尼

英撚班後防

回得好快 就降平半

柯煙左英撚 輸左針

好撚7

買左英格蘭700蚊

自膠

請問有無直播link

各位巴打

下盤保守少少 同路

Tvb直播呀

so r

英撚

有茅ching all in

利申:買左5000

跟左 200, 得300係身 見你同樓主都同路

買左80000下盤
希望中 三個月生活費

屌12m呢

買左1皮野下盤 宜家個心跳得好快

華迪給力啲啦 唔想斷波飛

主場雞
btw 買左小小客ng

有冇link？ 外國撚

英撚快入 重注左

英撚水位倒水咁倒

怕sane
好生猛

Btw 睇死普度敗家到完場

lalala

中柱差d

Lalala真係唔識入波

高水半大 scotland

Lalala食撚屎

咁都唔入屌

樓主有冇走地推介

Aele

成班撚樣finishing=0

屌你單刀都唔入

原本已經贏梗兩球

痴線 買左客 應該0:2左 屌la子 同ali

0:3先岩 開波無耐仲走甩個12m

Lalala個球唔怪佢 冇運
Ali個球唔係嬲唔入 係嬲射得仲衰過學界

屌 個球擺明12m
鐘仔話合理

1.5大好吸引

如果英撚豬埋 拳王阿里聽日會俾人屌成點

想屌角

5.5先入角

唔好比我估中0:0完場

Diu

1:0

有冇咁靚呀屌

Diu 集氣呀

祖狗又俾人收死

369

換走埋ali

集氣

屌你英撚 人地射中龍就入

求下和

唔和要跳樓

追呀

反cup啦屌

追啊

上呀

和呀

求和阿

英撚無撚用 全部都唔撚識射波架

召喚 曾志偉

追和未呀屌你老母

呢邊英撚大船

豬五萬了 信錯樓主

雖然我跟樓主豬了十萬 但我仍然相信樓主
請繼續出水

連角啦屌

G持

樓主仲有冇水 今場輸4萬

叫撚左你小注

出發去ifc 有冇手足一齊

買左50K英格蘭盤
好彩豬半仲有25K

唔聽話牙ching

[

gel？

跟樓主買左讓客

買左10k盤

Yes,...

成班垃圾

Why咁話我哋

豬曬,,.有冇人派

樓主加油 明日再哦

話緊場上既英撚 垃圾

戰

跟樓主allin左層樓 宜家輸淨半層 仲有冇料呀 想追數呀

還我血汁錢

輸一場半場無所謂la
之前都係跟樓主推上去
樓主等你下場心水
重新出發

小妹買左上盤唔駛去ifc

咪臭系

樓主呢兩日4場輸3

我賣左老母去菲律賓 買e場 還返個老母俾我

跟樓主買左
等緊派彩

還我血汗錢！！！

諗住完場會變多個老母ga mq

大家唔好灰心 要相信樓主 下場一齊all in追翻今日條數！

輸左咩 ？ on9

講得岩

唔準你懷疑樓主呀

無撚有錯

樓主 想追數呀

E2日輸到暈暈地

你地贏嗰時有冇分啲俾樓主？
輸1場半場就叫人回水 ？
樓主唔好理呢啲人 支持你繼續出

屌我d生活費同學費

下場跟樓主all in另外半層咪追得返！

小注呀

都要樓主出水先得嫁

米拉索下盤
彭美冇試過贏米拉多過一球
應該最多走盤

我個老母呀

樓主唔洗訓咩
俾佢休息下la 休息夠先出到水

輸哂學費點算

買大波啦

真？ 我買埋嗰25K

輸咗個老母點算

英miss 左幾多機會 屌

係咪真嫁 我按埋個半層樓落去

信你嫁啦

用grant loan 再賭過

大船必沉呢個定律

陳嘉靖你不詳人

跟樓主all in 左學費，仆街了

好彩我仲有個老豆可以按

樓主可唔可以借5000比我做本再你買過
下個月交學費啦

樓主 係邊呀 求下你出水啦

我仲有個表哥

樓主：友誼波我都唔撚睇既

樓主 支持你
唔洗理啲無謂人

岩 等樓主出水再跟
多謝樓主

姐係其實羊左？

係 我仲有半層樓可以按 等樓主再出水

其實輸半姐
下場全格咪返返黎

輸一次半次咪撚jer啦

樓主唔係叫我地買讓球客咩

其實都係輸左半層樓
下場贏返半層返黎

好似贏呀

讓兩球呀嘛 唔係咩

難分真與假

想問點開戶？

-1 +1咪客勝囉

態度正確👍🏻
賭錢梗係有輸贏
樓主勝率已經好高 出親都中咁濟

邊撚到輸半呀屌你老母

我咪話贏
上面猛話輸
On99

唔好買100
買50 咪輸半

樓主出完心水唔好盲跟
好似我咁 買低風險啲既讓球盤
輸一半ja 你自己唔識捻

樓主 等你起身帶領我贏返半層樓

做咩咁多人唔聽樓主話走去買盤
搞到而家豬了

樓主都係人
間唔中輸一場半場好閒
求下樓主唔好離我地而去

你都on9 樓主好有信心咁叫我地信佢買讓客架

心水1

笑撚死人咩樓主

贏唔見你派樓豬
屌你

唔好jer樓主la你地
葡萄佢多人跟？

Sorry

樓主出利物浦和我買5萬贏左十幾萬

我睇完呢個咁認真既分析 好相信樓主 但宜家輸左半層樓 希望樓主可以再出水 帶我贏返半層樓返黎

支持樓主

你都on9 樓主又唔係賣料 更唔係揸槍指住叫你買
怪就怪自己on9跟錯 怪英撚廢

英撚應該贏架
Lalala同ali 應該入 咁就1:2

屌 仲有個12碼無俾 明明個下係12碼黎 應該1:3嫁

好撚多人輸打贏要

輸打贏要嘅垃圾，死撚左佢啦

630有冇水呀樓主 要追返呢場

霉西出水未 要追返條數

本身都唔想出聲 但真係忍唔撚往
屌你成班win既就樓主萬歲 輸就係到喊哂口咁話樓主好有信心乜乜乜
大佬呀下下有信心就一定中既馬會仲洗係到
更何況大家都叫你地記得平注上 咪貪心
個撚個死跟爛跟all in 又盛咁當場波100％win咁
淨係識係到伸手問人拎料
你新手唔識唔係問題 咁咪學lo
同路咪跟 唔同路咪食花生
抵你地輸$

Yes

十卜

保地花高 可以小注主勝
主讓就大機會d

我真心支持樓主

多數呢d post咁去到最後 樓主會退出

有贏有輸先叫賭, 樓主今晚加油

我上面話支持樓主繼續出喎
真心跟樓主

屌樓主果d ,輸錢真係抵撚死

一向支持樓主，波無必勝

訓醒豬左成$8000
依然相信樓豬 啲錢係樓豬帶我贏嘅

長賭最緊要控制注碼

下下allin 狗會真係多謝哂你

成班輸打贏要

條三串一炒晒車冇場中

9.5s 即場 已入

有幾多人mon post 個賠率係咁跌

另外，樓主我支持你呀！

s梗係跌....

=.=

真真假假分不清

驗腦啦去

樓主一早都話自己衡量注碼
有水都要自己諗下先啦！

支持樓主，貴精不貴多
留彈藥打英超

角細跌水都關呢個po事

痴撚線，如果日日都贏，咁個個都唔洗做啦

支持樓主繼續出心水

入黎跟水都要Jer-.-
樓主自己都未出聲 當你自己係邊個

當自己係谷德超

收啦

收皮啦jer乜春野 冇得怨人

輸一場姐

利申無跟

成班戇鳩盲跟輸左怪人 見多數人都係買德國 所以淨係買左50蚊英撚+1

我愛樓主 有水就照跟
利申：尋晚跟曬

係喎，點解嘅？好犀利呀

個和波都係咁跌，係咪都關樓主事

私人地方嚟㗎？ 報警拉我囉

唔講以為佢係樓主隻狗

彭美拉個場仲廢過聖乜乜，兩隊半場得三射

真係唔識邊個谷德超

第一次跟樓主就豬

我jump了 成班吹捧樓豬搞樓豬害死人了

唔比人入嚟傾?

好心你地la，賭嘅錢又係你地出，聽完心水又係你地自己要信，依家輸左錢就叫樓主俾番錢你地
如果係咁不如你地俾錢我去賭la
根本樓主由第一個post開始有叫大家平注上(唔知確定係咪樓主講但有人講過所以戴定頭盔先)，係你班友當正樓主係馬會咁盲跟
我都跟過樓主心水輸錢la，咁可以怪邊個？
你地咁勁咪自己去做分析買啲咩lo，洗咩睇樓主啲心水呀

一樣

詠巴ho ball

樓主自己都無唔歡迎我地 就有隻狗走出黎

護主有水拎

一人少句啦

賭波就有輸有贏 比你場場贏 狗會重係到咩 繼續支持

預左

唔係想睇樓主仆街 係想睇場場盲跟 講既唔經大腦（例如上面角細跌水果個）既on9新手仆街

4場輸3場都有人盲撐
竟然呢個post有幾多新手等水

霉西我好支持你架
係你隻狗衝出黎咬人

前日賺筆數都未用曬 唔緊要

今日買咩

波post多乞兒定呢度

四海為家🚬🐋

上次跟樓主買盤有錢收
今次覺得英德撚危危地
買撚左10.5c 大
人地出水 你自己都要諗下架
餵撚埋你食好唔好

其實跟唔跟自己決定 輸唔起咪賭小d或者唔好賭
跟唔跟自己決定 無人逼你地
琴日輸錢 但都支持樓主

支持樓主+1

搏盡無悔

好彩買盤 仲有一半收
平注繼續roll

谷德超哥唔係得你盲撐樓主嘅

俾人反未

g持樓豬

好多人輸打贏要

巧勁牙

賭博規律有輸自然會贏返黎，
In 霉西 we trust

入來拜樓主又唔得 你一個拜晒咩

今晚巴塞晉級 我頭浸屎坑呀！ [url/]

想g找左數未

我都支持樓主

我覺得輸唔起同想贏大錢既人....
真係唔岩去賭...

樓主我gun左$50架
等你再有心水！

支持樓主 繼續

g持樓主

聖保羅上盤咁早有冇人賭

我輸左500蚊都未出聲 你班垃圾吠乜9

有人輸左個老母添啦

500蚊係我一年人工，巴打點解可以賭咁大

南美波

賭開20-.-

盧蛇教下細佬 點解角細跌水係正常
好有誠意跟波台大佬學賭波

根本入得嚟都係樓主死忠
點解要玩排擠

你發明架喎你問我？
又唔見牛頓問我點發現地心引力嘅

聽高人講呢場即場大波，快all in

馬會操盤手mon post
見到呢到班大神出 咪跌水囉
好正常

好似又係 馬會驚擠提

我諗係唔想一班新手連波名都唔識既係到盲追...

原來係咁

Ebar Ho ball

繼續支持樓主

btw樓主有一大班人跟你搵食, 出水出穩陣啲好..
下盤點都好屌過+1..

我睇第二點就唔關事...

大神出水唔洗你教

琴日半場波膽1:0 唔識既真係會盲跟 半主/1.5小穩啲..刷下勝率都好

你嬲到生蝦咁跳咪中晒計？

sorry

佢好堅持第2點
又唔睇下波po同你個po到底咩情況
重點第一點佢就輕輕帶過

跟住就會成個post都問點解$10買唔到

我死番狗窿先

夠啦夠啦

今日先知10蚊買唔到

Btw 幾多謝樓主帶走曬班on9新手
唔洗答人咩開戶口 $10買盤既問題了

成班傻西新手盲跟樓主 如果樓主教睇盤路有分析 點會有人jer

做乜

我就是輸了老母的受害者 希望樓豬可以出水 等今晚我贏返老母返來

宜家無人煮飯 好肚餓牙

等樓主啲英超水 明明樓主係英超起家

光總

如果睇得英超多都知班英人信唔過架啦
仲要對住德國

盧sir請me食早餐

輸淨$100 求起

哪有錢，一齊去吃二手早餐

用咩去贏返個老母

用錢囉 唔通用你老母換我老母咩=.=

有幾勁睇過

琴晚自己心水小注中晒

😒

事後姐係想派？

繼續平注玩下好喇 , 出多幾場唔中就轉返賭單場

六粒

50蚊晚咪當買六合彩

Btw樓主不需介意班未識賭既小學生

你咁識賭 入黎做咩

經濟強國打泡菜佬 全和有無得諗

想g你咁識賭羊幾多

如果唔輸英格蘭個場 我應該串到由50上2300

Ching識賭就出料好冇 我瞓身跟

有
我會博上盤

To fight to death

光總 盧蛇

好撚肉酸

霉西哥唔中wor💩💩💩

還我血汗錢

收皮未？

依條友亂黎ge

樓上幾個睇住比狗咬

唔中幾場都好，即刻少左人問點開户口

都係和啫 輸乜撚野未

和乜撚？

好多老屎忽想扮大佬

好多風紀

得翻8.5

心水1 是日冇心水

👌🏻

琴日輸左$400
但無所謂啦 當初$50 玩到$800 而家當交學費囉
支持樓主

沒心水 唔識賭了

輸左賴人
自己唔識諗下跟唔跟咩

中國南韓 上盤

賭錢實有輸贏，我撐樓主，In霉西 I trust

支持盤神

樓主

休養生息

中國南韓下盤啦，打撚晒交都似

支泡大戰好難捉摸

支足坐輸望和啫

巴打今日小注跟你串
50蚊好抵玩

得返6蚊

好彩有留錢買中韓個場，中左就有返d錢繼續跟樓主

尋日淨係跟左廿蚊
今日login唔知點解全部都唔俾我下注

狗會都叫你戒賭

我頭先都係 依家得喇

見大家都撐中韓上盤，咁我買下盤啦

刀仔鋸下樹
睇下 7 點左右度一條玩下

見到有句好撚好笑 小圈子話人小圈子

Gun
小注玩真係無傷

小心比狗咬

見到落唔到注
真係笑左😂

😂😂😂
琴日重有件英國槍擊案 所以英格蘭贏硬

啲球員會比心機啲架

中國南韓好難買

中國5紅提早完埸

依場真係鳩買都得 冇路捉

想買入球2/2.5@2.10大

有冇得買韓國傷幾多件出去?

有得買你係咪買？

今晚想買沙特盤
往積好 世界排名又高泰仔好多
博少少買客win 都ok

仲要孫興民冇得出 真係唔識買

all in經濟強國

中國主場必勝

利申：買和

樓上有d 假膠煩撚到

樓主唔好收山呀 冇波必勝 唔使理班人架 回一回氣繼續

利申 英格蘭跟咗500

有冇人有心水

係呢到真係學到好多嘢

笑撚死

點解朝早封左會唔比人買

夠啦

真心想知 岩日先開ac

隔離班仆街入黎搞事
我都比人誤會

買撚左寧願今晚南韓狗贏，都唔益支那狗

咩心態我又冇得罪你地
Jer左成日都仲未夠煩唔煩

唉屌係要過黎搞事
全個波台只可以得一個賭波post炸咩

管好你果幾隻狗

買撚左寧願今晚撐南韓狗贏，都唔益支那狗

我識佢老鼠呀
一起身見到嘈交咁做乜春
Tip錯波係人都有

我都唔會撐支那

你支持樓主就得
我地支持樓主就扮大佬

你又唔好咁激動先

各位隔離post嘅大佬唔好再抽/jer啦
依兩日輸得幾甘啦
大家各自各估波求開心姐

夠啦我知我依兩日輸得多啦

post名話想贏錢就入嚟 但要比隻狗咬

自問又冇係隔離post撩事鬥非得罪人
唔好jer我啦各位好橙架啦

Yes
我由post1開始跟 都算係呢到老屎忽
但係就比隻狗咬 唔講以為佢係呢到風紀

波係中哂嘅咁冇人返工啦

其實唔明點解jer樓主，大家賭波開心咪得囉
樓主頭兩個post都仲好和平

因為冇咁多風紀出黎咬人

老屎food曲線推🙊

咪係
估錯波都係罪咁
又冇搞事又冇撩人又冇扮假膠抽人水

佢係特別激進姐唔洗理佢

洗唔洗輸幾場就入哂黎抽哂水呀

可以向admin試下禁佢地言

好無辜

仲要都強調左波無必勝，自己衡量架啦

咪就係 贏就捧輸就踩
成班乞衣咁 輸唔起就咪賭啦

樓主支持恁

算啦

小學雞話比老師聽咩

出下心水都要踩人場
扮哂假膠咁又乜又柒
關你地撚事咩

樓主EQ好勁
其他人一早唔出算

樓主前幾日英超心水無人講 輸兩場就出哂黎落井下石

如果一開始我串柒柒輸左比人binc咁抵死啦
乜都冇做過又冇串人去人post搞事

心水鄭智紅牌出場

中國主場
球證 旁證

g持
利申無jer過

系lor

樓主加油，啲傻仔抽你jer你，識明你真係本事
可能今次係你第一次受打擊，習慣左就冇野

佢地就係等一個機會

b仔你仲惡過共產黨呀

係唔係開post都要交保護費先唔洗比人jer
我地喺到睇得開心傾得開心咪得 你營造唔到個氣氛無人睇你地個post咩？過黎jer完好返去顧掂自己喇

會員「盧洪哲」，惡意推大量舊帖文，已達到洗板行為，禁言三天

你撐樓主就得，人地就唔得

唉 開下賭波post吹下水輕鬆嘅都比人批鬥咁
又冇叫人賭身家allin
又冇話邊一場100%中硬

支持樓主都要屌 我黑名單屌你班垃圾啊 支持樓主

哇我好驚bhskdbwljslwhlsbks

Sor lo

你係咪真係撐我心裏有數啦咁大個人有咩就直接講唔好扮on9

入嚟贏錢都要屌

樓主唔撚洗理佢地啦 水咪照出囉

各位風紀我知錯了
但其中我不嬲真心跟樓主 唔好誤會

唔緊要啦，你做好自己就算，同埋記住唔好見人係咁問有冇水就係又出唔係又出，出都出啲勝率高同穩啲嘅，唔洗下下都出啲高水嘅，等自己個勝率keep住高

你向來講野都nice隔離post都知，只係可能佢地睇唔過眼啲新手同伸手盲跟先過黎抽水姐，應該都唔太關樓主你事嘅，雖然我都覺得個post名係太囂張

都係嗰句，做返好自己就得

自己撐唔撐心中有數計啦 你地剩係識講呢句
狗口長不出象牙 啲野唔洗畫公仔畫出腸既

會員「將男🚬🐴」，惡意推大量舊帖文，已達到洗板行為，禁言三天

邊個認真/動氣就輸架啦

真係由post 1支持到而加 我愛樓主

講中曬
其實樓主琴日過黎我地都好nice

細細地搏一搏
好想條癲狗比天收

跟樓g贏大錢

中硬唔駛做啦
呢兩日我都冇跟
d 咩 sir 咩 sir 咁得閒踩人場度多兩場波好過啦

ok禾跟

我見樓上夠膽死問紅衫係咪捷克🙆🏻

慾女添丁有無心水啊

Post名只係跟返上幾個post咁順住落姐
我都知有伸手黨
咁佢地輸多一兩場就自然有體會架啦
唔需要屌/jer佢地

#236
🙈🙈

雖然跟親樓主都炒不過唔緊要 支持小賭怡情

我都係，有班人周圍屌人唔知為咩

尋日睇到呢度都笑左
伸手伸成禁

答一答好閒姐
咁有人波齡短唔識野又想試下買下波姐

真係好對唔住樓豬

唔怕輸嘅伸手黨
樓主D心水實好過我亂咁黎

你燈仲好講-.-

將男食屎啦你 咁我都想贏錢架ma

唔好踩場啦好冇

咪搞事啦，我地粉絲會要譴責你架

g持

唔係踩場 樓主 我得番幾十蚊 應該分注買好定一注推好？

我發up瘋推post，絕對唔係jer你 sor樓主

輸左好多啦 樓豬拯救一下我

鄭會紅牌wo 我allin左

咁應該買4分1定 2分1？ 我有40

有無心水 share

40? 借錢跟樓豬啦

40層樓轟落去

40唔比買，最少500

點解$10買唔到讓球-.-

成班好撚仆街 我真心問樓主野 樓主介唔介意我地私底下交流 輸哂 唔識賭

冇人答我

BIN 幾耐

你個野壞咗呀

唔講咁多 支持盧蛇

跟開盧蛇

支那對泡菜半和

lo sir

會唔會因為而加晏就啊

找數未

你地食屎啦 唔好再撚樓主 我支持樓主 樓主想問得40蚊 分4注定2注好

咪係 好心就唔好將你自己果一套
或者你地既風氣帶落人地個post到
屌唔屌佢伸手黨係一回事
我地有正面既態度回應佢 係我地既選擇
唔撚洗下下都屌柒人既
你咁想屌的話 去屌左淋病先

咪就係 我輸哂 想跟心水 但唔識分注碼

點解$10買唔到讓球

好似要15問下樓豬先

說好的正面回應態度呢

Block左個將男同元氣先 擺明黎搞事

宜家好似撚緊好多隻狗咁 撚唔晒

找咩數

真心學野dllm
琴日先開ac

做咩啫 覺得唔啱玩咪各有各玩囉
係咁jer有咩為

做咩啫 覺得唔啱玩咪各有各玩囉
係咁jer有乜為

好撚on9 點樣禁佢地言

茅牙

唔緊要架樓主，照撐

唉，算啦，真唔記得又好假又好

下 你咁樣玩野 佛都有火啦
仲同你好聲好氣？ 你邊間教會呀

姐係雙重標準姐
Btw我真心入黎學野

樓主 唔洗理班傻西啦，唔好辜負支持你既巴打，要繼續出post, 根本上樓主貼既，跟唔跟係其他巴打既個人意願，唔鳩洗理佢地，就算我琴晚冇跟你都一樣豬到仆街

真心想知

系lor 吾洗理佢地 跟樓豬上樓啦

無人講過呢到有咩標準
更加無大愛包容
另外雙重標準對你地不適用

跟樓主輸都好撚過跟你呢d閪人贏啦 on99

呢個真

岩牙

樓主 撐你

點睇

本人今晚心水 中國對南韓 主客和 一定係客

默默地支持樓主

即係樓豬要贏定輸 好撚亂呀

你地好過份

以為自己好勁咩？

樓豬有能力開po

乜咁黑心咒樓主輸牙..

完全唔明點解佢地要咁做

anyway

Show Blocked User - 鄭欣宜
Show Blocked User - 將男
Show Blocked User - 豉油專家(已啪)
Show Blocked User - 蝗蟲死返大陸
Show Blocked User - 光速銀桂
Show Blocked User - 釣魚翁
Show Blocked User - 盧洪哲
Show Blocked User - 元氣蛋
Show Blocked User - 事後黑名單

唔洗煩

感覺今晚強國會贏

單機波台

佢連盧蛇都扑 想長輸啦

你地班辣殺 屌你地老母

我屌你老母 我推有

盧都block仲想贏

我撚有

佢地要跟樓主攬炒
心地唔好

詠衣
你早排先俾人jer完
俾人笑7

( Show Blocked User - 詠衣守護者贏大錢 )

得地無jer過詠清 不嬲都只係講笑恥笑佢燈

澳洲 半容勝
大家點睇

龍門任你擺 飄移境界

利申 第一個post我有撐詠巴 仲有留言
不過果場好似輸9左

好撚煩，係咁嘈，一堆小學雞

係

樓主直接無視加block啦 咪理佢地
分分鐘自己偷偷地跟樓主輸左發爛渣

Jm9

樓主邊有輸 你jer人？

詠巴 果時俾人jer到冇哂心機 ？

詠巴係圈子傾得不知幾開心

埋到堆就唔識人
我早仲過你地撐詠巴
唔信搵返個post

你性交轉運昨

詠清why只去暗po吹

-.-

樓主加油啦 詠巴都經歷過呢d日子
睇下佢而家幾開心
仲可以圍威喂jer返人轉頭

我個post原來叫暗post!?

e+先g

咁點叫好

明po

呢個明明係臭雞po

屌牙，覆錯 樓主sor

999